唔好成日話RB無用

未必每次有用
但唔係絕對無用

根本好有用

ching 仲咁得閒睇live

大件就有用， 磚仔，垃圾筒真係唔得

1分鐘都好

但巴士手足可能明天就冇左份工

巴士不嬲係一流RoadBlock

...

噴黑司機位玻璃根本就係智慧嚟